九龍塘有條小路長期有車打橫封路

係又一城果面間國際幼稚園隔離
有無人知點解?

又一城果邊有幼稚園?

九龍塘新手村下話
學車係個到練調頭

學校
唔知幼稚園定小學

咁威可以長期封死條路